% ©2014, Sylvain TENIER - Esigelec, Rouen, France
% Licensed under Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike 4.0 International (CC BY-NC-SA 4.0)
% https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/
\documentclass[svgnames]{beamer}
%svgnames paermet de param\'eter xcolor qui est d\'ej\`a appel\'e par la classe beamer
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usetheme{Warsaw}

\title{Module XML}
\author{Sylvain Tenier - département TIC - Esigelec }
\date{avril - mai 2015}

\AtBeginSection[]
{
  \begin{frame}<beamer>
    \frametitle{Plan}
    \tableofcontents[currentsection]
  \end{frame}
}

\begin{document}

\frame{\titlepage}

\section{Contenu du module}
\begin{frame}{Contenu des s\'eances}
\begin{enumerate}
	\item Objectifs, syntaxe, espaces de noms
	\item Validation des documents XML
	\item Transformation de documents avec XSLT
	\item Interfaces descriptives en XML
	\item XML et bases de données
\end{enumerate}
\end{frame}

\section{\'Evaluation du module}
\begin{frame}
\frametitle{Modalit\'es d'\'evaluation}
\begin{itemize}
	\item Contr\^ole continu
	\begin{enumerate}
		\item TP not\'es
		\begin{itemize}
			\item 3 TP notés sur les 5
			\item 2 tiers de la note finale
		\end{itemize}
		\item QCM en d\'ebut d'une s\'eance de TD
		\begin{itemize}
			\item 1 tiers de la note finale
		\end{itemize}
		\item Assiduit\'e / participation
		\begin{itemize}
			\item Retard : note divisée par 2 au TP concerné
			\item Absence non excusée : 0 au TP concerné
			\item Participation : jusqu'\`a +/- 2 points sur la note finale
		\end{itemize}
  \end{enumerate}
\end{itemize}
\end{frame}

\end{document}
